軸心國 同盟國已經形成?

撐中立國安法 vs
反中聯盟

WW3

軸心有53國，今次同盟國輸硬

熱戰既話完全無得打,美帝屌打軸心國

垃圾國家 加埋晒都唔及一個美國